## 1.ようこそサイボーボッツ攻略Wikiへ
このページはローカルに落として編集をしてくれる方むけの運用のお願いみたいなものです。  
主にはディレクトリやファイルの作成、命名ルールについての説明になります。  

## 2.ディレクトリ命名ルール
ディレクトリに関しては半角英数で命名をお願いします。 　
多分全角使っても問題ないんですが、念のため。  
ディレクトリはそれほど深くなることは無いといまのところ思っています。  

## 3.画像ディレクトリ
各階層に`images`というディレクトリを作成し、基本的にはあるMarkdownファイルは、同じ階層にある`images`下の画像を参照するようにしてください。  
なんというか、ソースが無駄に長くならずすっきりするためです。

また、`images`の中がいっぱいになりすぎてさらにディレクトリが欲しい!という場合は、imagesの下に**半角英数で**サブディレクトリを作成してください。

## 4.ディレクトリ説明(アルファベット順)
- gamesystem
ゲームシステムの解説コンテンツ入れ。
- images
トップ階層のMarkdownファイル用画像置き場。
- uploads
ブラウザからアップロードされたファイルが格納される場所。
- wikitips
Wikiの編集に関する解説コンテンツ入れ。

## 特殊なMarkdown
`Home.md` : Wikiの起点となるページ。  
`_sidebar.md` : 右に常に出るカスタムサイドバーのページ。  
